已經一月，天文台一係好撚熱，一係凍到仆街，係咪on9？

有冇諗過香港人普遍體質差
好易俾佢搞病

熱同凍應該唔關天文台事

天氣唔關天文台事？

你傻撚左呀？

連天氣關李嘉誠事都唔知

唔關天文台事關邊撚個事呀

好撚多真心膠

天氣唔關天文台事 咁要天文台做乜

屌你老母大交合 時冷時熱

創造就業機會

佢只係負責颱風同暴雨，其他既佢唔理

抱負，使命，信念？
收皮喇屌你老母

好凍

又話今朝好凍

13度
ON9天文台

好心大交合較溫度較平均d啦

應該關樓主身體事

大交合部冷氣有d問題

邊有凍過
出過幾多日寒冷天氣警告

凍